[有出路！不分化！］改改加泰集會主題咪得囉

教授軍師話，撐加泰集會唔係唔得！

但應該將主題改做反警暴，完全唔提獨立，咁先走到精面，聲援到加泰又不得失歐美，美參議員仲可以有下台階

而家兩班人係出面因為一次活動，拗餐慒分化自己，係咪要行返14年條舊路？

mon po狗而家睇住笑啊

true

依家唔係改名咁簡單，條撚樣仲要籌旗畀錢鬼佬洗

是時候改變了--對外文宣

XXX話, XXX教落

一齊冷處理就會消失

1/10

咁條撚樣係咪拎住枝槍指撚住你要你比錢